同女朋友分開左半年，先睇清楚佢咩人

事源同ex一年前一齊
一齊期間佢對我好好
所以分開左都念念不忘
而且因為父母問題分開
所以一直以為有機會

點知分開半年後
我同佢之前一齊識嘅女仔fd朋友A
send咗張圖比我
係我個ex wts同佢講話我地冇一齊過
仲話我呃個朋友A

冇啦啦比朋友A話估吾到我呃佢
我都估吾到自己分開左半年先睇清楚
仲要on99等放吾低佢

好委屈

吾

吾你老母咩 吾吾吾

有咩問題😂

新仔啱啱先用連登呀..

😂

字都未識打學人開post，走啦

眼見未為真，耳聽未為實。

世上本無事，庸人自擾之。

屌走啦 陣間斬撚死你呀

明白了

點解呀?

屌柒你咩新會然
吾

唔好意思😢

吾你老母咩
下次唔好